終於明白強制服兵役係幾咁重要

如果香港每個男丁好似泡菜人咁受過一三五七年訓練，共產黨真係頼屎都唔掂

香港人 適應能力咁撚勁
當兵真係一流
可惜香港人潛力要迫出黎

可唔可以自己搞

之前有教練開班教自衛
都被popo搞

當兵係一種使命

共產黨特登唔俾香港人入伍

話就話益我地，實際上...

熱血少年軍

你試下六月前叫香港人服兵役
我諗成個香港反轉都似

解放軍就算啦 香港人做個警察都會變共產黨隻狗更何況係解放軍

全部男丁都要行義務役既強制當兵先會有分別
志願役既話都唔夠 好似依家日本咁 同當年二戰時候比差好遠
當兵 係真心除左鍛煉體格 更重要係鍛練心智 毅力
香港男仔好多時缺乏呢樣野
係雨革去到今日逼不得已要企出黎 男人們既保家衛國心先至吱到出黎

唉，冇計啦，上頭話要跑多十個圈
咪跑囉，費事又俾人屌

如果係當解放軍，先要諗下點樣可以唔係當兵之時被洗腦變狗⋯⋯
洗唔到腦嘅就就可能只留係教育營⋯⋯重要可能變浮屍⋯⋯

洗尻你腦，到時你就知乜叫愛國愛黨

香港國兵役
你哋肯唔肯服

解放軍驚班港燦擾亂軍心多d

你老母就泡菜人

台灣請唔請顧庸兵？

肯

如果係為香港而服一定服

我只會為香港國而戰
支那不了

97前有香港人可以參加皇家香港軍團

觀音兵算唔算?

我就不了

呢啲廢柴不在討論範圍之內

強制算甚麼自由 每一個人都有對未來工作的自由,可以參軍,又可以選擇唔參軍,呢個就係自由,冇現由強制服役,強制怎稱得上自由

比人罰跑圈應該會唔鋸召集搞全營罷操
然後闖入司令房要求司令譴責罰人既教官

你想既咪去考警察囉 9UP

你識分自由同義務未

我服

去學褶被

徵求受過軍事訓練嘅手足

美軍來了 我做前鋒

一服就要服到死為止

大陸人都唔當我哋係中國人嘅一份子， 邊有可能畀我哋埋佢哋堆？

法國海外兵團

我想變強

兵役仲會訓練抗壓， 心理質素
普通自衛術，只係有， 好過冇

或者學南韓咁，嘗試令自己不符合服役要求

貪贓枉法、谷肥自己、變性、 出國留學……

體能許可嘅話，其實女人亦都要喺戰場上做支援工作

以色列係最好例子

是但一種紀律部隊咪得

跑住黎屌
:個教官正一仆街嚟㗎我屌佢老母臭閪!
一路屌一路跑晒嗰十幾個
之後就好嬲咁聽日瞓醒繼續操

韓國模式，每個人都要有軍事訓練但募兵制

我肯

邊撚個hea我就罰所有營區新兵， 但係就唔會罰hea嗰個
因為你都唔撚幫呢個軍隊維持紀律

係男人就頂咗佢啦

我真心想操
會有人有心搞嗎

如果香港係獨立現在無人會唔自願服兵役

我認真答 真係肯 紀律/自律>ALL

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

唔要兵役 國防訓練咪算
民主國家唔應該鼓吹國家主義同愛國主義

如果兵役制，應該女性都要服
好似以色列咁
成班父權沙豬歧視女性

成立香港共和軍
Republic of Hong Kong
聽都感動

唔止男丁，女仔都需要
好似以色列咁全民皆兵

太平盛世，點會想服兵役
係亂世果陣為求自保，先會有咁既需求

外國巴可以網上搞

黑警搞唔到

女人都想服啊
不過我覺得除左一般服兵役
應該要學埋first aid同野外求生
基本藥物知識同埋野外求生技能都要識 先可以做到更加多野

去練兵

就係怕你反抗先會有駐軍唔用當地人做軍人

你講緊果個係泰國

我唔認同
香港人適應力強 但同時驕生慣養

快

擺明大陸特登
養兵搞鳩自己咩
喺佢哋眼中 香港呢個地方同人係被圈養 又識搵錢嘅豬

push

我願意奉獻生命去守護香港
即使要發守夜人（Night’s Watch）誓言都願意

好sad 但係唔小心笑左

建議大家睇吓鄺智文嘅老兵不死 香港華籍英兵史
香港人啲文化同性格搞都我哋其實好抽得
香港二戰有一班香港人係香港日佔後偷走去到印度，仲入埋英軍嘅Long range penetration group- Chindits 部隊，跟大部隊入緬甸同日本打生打死

唔少英軍將領都表示香港華兵係極好打嘅部隊，忠誠盡忠職守，肯崖，學嘢又快，有啲仲識英文，外加嗰時日文仲用緊好多漢字，香港人都睇得明日本皇軍啲文件，香港人係好搶手嘅人力資源，敵後infiltration，情報工作都好啱嗰時香港人

明明自己城市落咗係敵人手上都要排除萬難返去自己部隊到作戰，香港華兵嘅歷史係好值得大家學習

lest we forgot

香港人嘅返工精神+軍事訓練

蘇聯 被德軍入侵
全民皆兵 包括女性
出左好多戰鬥機女機師 狙擊手

以前英國佬年代仲有皇家義勇軍, 主權移交後解散咗

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

好嬲聽日繼續返工啲 friend?

女兵做支援點會攞以色列做例子以色列班女兵係上曬去前線

屌你d左膠真係on 99 膠都唔想派
依家成個支那幾百萬大軍陳兵北邊
冇強制義務役仲點守護香港？
人地南韓都係靠愛國先頂得住北泡

On9 21世紀仲要陸軍 全香港訓練整核武同生化武器好過

課金比班手足去比外國兵train 下

香港立國即係支那都收左檔啦
就算兵役都應該要係芬蘭模式

WFC
你叫個十七八歲靚仔去服兵役都好徬徨， 冇春袋嗰啲都肯定搵曬計仔點樣令自己唔適合當兵

如果冇今次送中攬炒嘅話，我哋所有人都仲係一堆淨係識得食屙瞓嘅港豬 死撚咗都唔知乜撚嘢事

你叫叫春連登仔情何以堪

另外前線亦都有政委去督戰， 邊個臨陣退縮就捉去做炮灰

未必， 就算土共收撚咗皮，支那極端民族主義大中華統一獨裁思想仍然紮根喺嗰啲小粉紅嘅大佬入面， 唯一嘅分別就係冇共產黨嗰套統一嘅管理。
面對住十幾億野蠻人喺你隔離， 起碼都要拎住支炮傍身

呢啲額外訓練喺軍事上嚟講都好必要， 你唔識保住條命嘅話，你只不過係用你條命去送彈藥比敵人

肯，死都肯

想要民主自由嘅全部同我入嚟

咁係啊嘛
男人老狗成個乸型咁喺到無病呻吟

係
每次有人鬧fa 或者前線做錯野 我都諗如果冇送中 呢班人真係只係細路

想做美軍殺中國人

認同

不過人地韓國咁撐我地
可唔可以唔好叫人泡菜人咁冇禮貌

另外同意男女都要服

做男人做到要向女人卑躬屈膝真係好核突
啲女係鍾意你嘅
就一早表明心跡同你一齊
做觀音兵衰過做狗

有觀音兵偷偷放下負皮

做港軍可以手刃支共蝗

小癲喎師兄啱啱google咗咩係守夜人誓言

1. 人人學first aid

2. 自律做運動 跑步 gym，培養運動健身嘅潮流+審美觀念。咁男女就會有個目標動機去操練，好似鬼佬操肌好大原因係d女中意大隻仔 而鬼妹就會操下身一樣

3. 再搵教練固定教學防身自衛 可能係公園草地咁

勇武更加肯定會好似之前咁畀泛民割蓆篤灰

好似以色列咁，一定要女性都服役
唔洗女性服兵役固化左女性性別定型，合理化社會對女性既歧視同偏見

問題就係收兵嘅話會唔會收著同大陸有聯繫嘅單非雙非？

利申: 老豆仆街死廢佬 老母支那賤種

其實所有野可能只係自己一廂情願

做人老母都唔撚強壯嘅話點就入到強壯嘅兒女？
兒女唔強壯嘅話邊有可能建立到強壯嘅民族？

以香港人鍾意返工既程度
應該無咩訓練係克服唔到

「唉屌唔該唔好阻住我操野」
「今晚屌完 聽朝起身繼續跑圈」
「我真係好鍾意軍訓」

毒撚愛ff
巴打等食負皮
你知得太多了
成地玻璃碎

最尾嗰句cls

話知佢
正負皮又唔可以當飯食

服兵役順便洗埋你腦

收檔啦 開post打飛機就叻 出到黎見到popo落單都唔撚敢圍

OT到十點好撚驕生慣養

女性既身體唔係生育機器，唔屬於民族或者國家

所以點解中共只係搵北方人當兵，從來唔搵南方人當兵， 唔係因為南方人怕死，身子弱唔適合當兵， 而係因為南方人本身比較聰明，如果再加埋強健體魄&軍事知識，共產黨真係即時玩完

有呢啲咁嘅班咩?點解我留意唔到嘅，淨係見過有教練拍片教人點樣保護自己

狗衝
當兵本身就好想，仲要為港

咁我寧願服
服完咪一條好漢

情況許可仲可以追殺土共

推

未打過杖既軍人唔係軍人

冇殺共產黨嘅更加唔係戰士

彈撚開啦
你啲垃圾一見警犬就走佬
連一次正式還拖都未試過
仲要GoT上腦係度night watch
Pussy都冇你呢啲低收入低學歷公屋撚份啦
冇價值又唔敢死
一味上網打飛機

五毛
拉

交稅算什麼自由

唔比人殺人算什麼自由

我吾認同，因為服兵役係打壓個人意志，融入群體精神，好容易變成服從上頭，無左自我

香港人咁懶 運動都唔多做啦 仲要服兵役?
唔好ff咁多啦

香港人就算鳩算啦 罷工都唔肯會服兵役?

有軍官咩？

自己買張機票去法國join FFL
七年後就可以完役翻香港

如果頂得順個七年合約既話都應該可以一個人應付哂三個飛虎狗

講經咩，健身+學拳啦
六月個時已經講緊全民健身

每日18:00 和你展
工展會

好撚中

山竹：

天鶴：

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

入黎幫手推下

其實都係講整體心態 不過應該會少一堆手足比狗咬就真既

6月後嘅香港人先係咁

瘦同正常都係差少少

我估絲打都肯服

而家班靚仔應該變到以服從為恥
公司黎緊幾年應該都唔請fg

所以香港人無得參軍，仲話當你自己人，搞撚笑

就算俾香港人當兵， 都只會教出一班仆街藍絲， 同依家警隊無分別

大部份香港人嘅適應力係用係啲on9地方，例如你點rb佢地都會揾到方法無阻返工

咁係奴隸 啲適應力用係你點rb都阻唔到我返工

同中共服定 同香港國先

軍人學既係服從
隨時真係會唔再識反抗

On9

要當兵，不了

吸毒咁嘅樣

我肯呀

事實係好撚危險其實
洗埋你腦都仲得

呢到太多天真派

冇人叫你好似毅進仔咁每個月幾皮嘢佢㗎嘛
人工唔高就洗唔到腦㗎啦

太遲
今次輸左全香港一齊入集中營

錢同資源邊個出先
要人唔做野搵少2年錢冇女溝好多人一定唔制

屌
呢個我黎

中三唔讀書

你真係未撚睇過d乜鳩交流團果D新聞
中學雞去幾日交流返黎話中國強大
上面D人有錢過我地，平時成日睇話大陸窮果d都係假
冇錢收都洗到腦呀
你堅定唔代表所有人都咁堅定
黑警入面有良心既一係辭左職
一係好似雨革個施sir咁俾人屈child porn

睇你制度係點既姐 人地美軍要向憲法宣誓 有權拒絕任何違憲既非法上級指令

兵役先係最強大既洗腦工具

算

傻啦
入咗體制一定唔敢反

胎兒酒精綜合症

甚至可以搵機會整死隻狗

睇吓自己pe堂做D乜！朝早集會曬十分都鬼屌！

畀啲心機跑九喇